［文宣方向］中共行福建幫呢步棋根本錯晒

今日陳茂波仲出嚟譴責暴力，政府冇資格啊

前幾日中聯辦講嘅嘢，根本就係煽動人民用暴力解決問題

藍絲連示威者都覺得係收錢搞事，何況係班福建佬呢？
唔通係佢地自己出錢買高鐵飛買機票住酒店？定同鄉會咁偉大自己bum水請同鄕嚟「保衛家園」啊？

幕後金主係邊個？明眼人都知啦，所以文宣要煲大呢件事

既然政府都鼓勵「市民」用暴力解決問題，仲有資格譴責示威者咩？

所以文宣方向，要強調係政府唔肯回應訴求，反而喺香港鼓吹暴力。等佢地唔可以再用「譴責暴力」嚟反對示威活動

1

2

3

年輕人不嬲都唔暴力，更唔係暴徒！

721起訴咗未

721

錯你老味咩
人地用福建黎恐嚇我地
我地就真係淆底唔敢入北角

支持 福建 獨位

淆你老母咩？人哋佈曬陣想打，你就一定要入去打咩on9

係呀係呀
就算啲福建幫唔打人
入去有咩意義？
就算幾百勇武一齊入去
嚇鳩走晒啲福建幫
噉又點？有咩效果？
啲狗就佈晒陣㗎啦
入去狗又撚唔到，但就撚到自己人
入去做乜？疊馬？英雄主義？
君子不立危牆之下
無腦先係大忌

咁當日入元朗做乜鳩
勇武唔可以有腦咩
成日話BE WATER
咁點解唔可以衝入富臨捉十個黎打然後BE WATER
上次元朗又話咩搵到大本營佢地就仆街
今次成個大本營係富臨

推

文宣手足加油

DLLM啦
叫人送頭

諗番當日元朗啦屌你老味
係咪又要有荃灣義士呀屌你
等人受傷先去幫拖

強烈譴責政府用暴力解決問題

強烈譴責政府用暴力解決政治問題

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

食撚屎啦
由班狗同福建佬玩
你衝埋去做乜
你條含家剷都係想引人去者

狗面對人多，都會戰略性撤退
地形不利、出師無名
入去根本無意思

我就唔信紅衫成世喺度

唔洗理佢
個個關於北角福建post都係咁撥火叫人去

留意下自己同溫層嘅情況

你講嘅嘢冇錯，但藍絲唔係咁嘅思維模式

推，不過首然我地唔好中計

721
罷買救港

起底 不推文 block 上一頁
好行唔送

呢個係今日我同藍絲「交流」之後成功令佢啞口嘅方法

但無錯，「藍絲」入面都唔係個個人一樣，所以呢個方向可能係對一啲有效、一啲無效咁

不過無論如何，對藍絲嘅文宣，係好難令佢地企喺示威者嗰邊。但只要令佢地不滿政府就已經係成功咗

可能我接觸果班係更加弱智

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

最好佢出黎打人，無差別攻擊

長夜漫漫
要時刻警覺

推比機場

721都要追究埋

Push

幫手整左張廢老系列

721元朗恐襲政府警黑勾結

樓主天真過天真嬌

共匪最強既招數係扭曲歷史.
大陸人根本唔知香港發生咩事.
外國人都係一知半解, 有些老鬼連香港係咩都唔知.

當年64, 你睇下現在大陸文宣, 那些[精心修改剪輯]片段,
講到全部都是學生的錯, 學生使用暴力是不對, 領導都是人渣和收錢.

我地4~5年既佔中, 已經不斷被共匪抹黑,
你去百度打佔中, 頂置就是 <佔中”是一场暴力骗局>

你以為大話講一百次係唔會變成真話
那麼共匪就將大話講夠一百[年]肯定變成真話
(因為沒活人記得事實了)

今天721只不過你們歷歷在目,
十年後他們就能將 727和721 的時間線調轉.
十五年後他們就把[精心修改剪輯]的片段放上網路和書上.

今天福建幫, 元朗鄉黑, 都變成香港城管, 維持當年的治安.
香港人民和警察團結打狗, 狗是你們收了錢的外國勢力.

所以香港今次輸左就玩撚完, 自己湊錢移民~

其實中共行福建幫呢步棋係玩火自焚

pish

佢地會話福建幫落黎打港獨
而微博上面班on9護旗手會拍手叫好

哭莖毒𨋢，是大激麵！

元朗單野點spin福建幫單野一定同一個玩法
不過香港人對中共仇恨值會大增

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

D鬼開始心急了!!!!

文宣手足辛苦了！

推撚爆

要佢行錯晒都要我地D手足唔入去 仲要佢地忍唔到手打記者先得既

文宣

？呢個係just for香港嘅藍絲，唔想一國一制攬炒嗰班。同大陸有咩關係？

一定要spin
福建幫擁兵自重、想搞獨立
要擾亂輿論，唔係香港人會輸

元宵節7.21

up

721
過期催淚彈
中國武警
記者請日日問

push

中共都係老招數
人民鬥人民 跟住運動就gg
真係轉移到黑警就甩身

Push 大家努力做好文宣

愈係出嚟譴責暴力, 就愈係自打嘴巴

所以唔可以俾佢地打到人，震憤佢地士氣

其實大家都知係鄉黑合作
最好搵多d鄉下佬黎香港 到時無人黎香港消費攬炒

要浪費佢地資源，等佢地行動失敗
不戰而屈人之兵

解釋721

今次係叫班警嫂含撚請班支那狗黎架

淆你老味咩
依家比你入去打死哂班福建幫有乜著數？
五大訴求有邊一項係打福建人？
共狗要搧動民族仇恨你又走去附和嘅
唔係智障就係心地好撚差

大丈夫能屈能伸
我地個個星期申請
佢地雙程證七日要返歸
等到佢地一鼓作氣再而衰三而竭
我地就反攻！

推! 721 811

光復香港 時代革命

果班福建佬咁撚愛國唔見佢地班大馬去救水災